共匪入一入黎啦

有冇人同你講過你有啲似mix

有，佢似菲律賓溝中國

中國mix蝻

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

感覺有啲似陳凱琳毎細佬，但當然樣衰好柒多。

放心啦，我有唔少攝影台手足嘅FB但我唔會賤到貼上黎

原來有兩個真人都幾靚仔